有冇人覺得呢個廣告真係好煩

差唔多睇親咩post都有佢

廣告類型通常由你既瀏覽習慣生成

明明就冇禁過🙄

睇得多都厭啦

呢排最L煩既電視廣告係「全視線」，首廣告歌成9日乜9ma ma，物9ma ma